patron 上唔到，無得電子叫雞喇

慘慘豬

毒撚們可以睇thisav

你點知的？
你唔是有比錢吧？